<resources>
    <string name="app_name">Cinedex</string>
    <string name="welcome_text">Bienvenido a\n<font color="#007A33">CINEDEX</font></string>
    <string name="arrow_icon">Icono de flecha</string>
    <string name="fondo_login">Fondo de inicio de sesión</string>

    <string name="terminos_cinedex">
CineDex es una aplicación dedicada a la consulta, valoración y gestión de contenido cinematográfico.
Al utilizar CineDex usted acepta los siguientes términos:

1. Uso General
CineDex ofrece funciones de consulta de películas, creación de reseñas, marcación de favoritos,
gestión de perfil y acceso a noticias, eventos y promociones relacionados con cines afiliados.

2. Información del Usuario
Al registrarse usted proporciona datos personales como nombre, apellidos y correo electrónico.
Esta información se utiliza únicamente para las funciones internas de la aplicación y no será
compartida con terceros sin permiso.

3. Contenido Generado por el Usuario
Las reseñas y comentarios publicados en CineDex son responsabilidad exclusiva del usuario.
CineDex se reserva el derecho de eliminar contenido ofensivo o que viole estas normas.

4. Favoritos y Reseñas
Las acciones realizadas dentro de la app pueden almacenarse en modo local en caso de no contar
con conexión a internet. Una vez recuperada la conexión, la información será sincronizada.

5. Notificaciones
CineDex puede enviar notificaciones sobre eventos, promociones y noticias relacionadas con cines
afiliados. Estas notificaciones pueden desactivarse desde la configuración del dispositivo.

6. Responsabilidad del Usuario
Usted se compromete a utilizar la aplicación de manera adecuada y respetuosa.
Está prohibido realizar actividades que afecten negativamente el funcionamiento de la plataforma.

7. Modificaciones del Servicio
CineDex puede actualizar o modificar las funciones de la app sin previo aviso con el fin de mejorar
la experiencia del usuario.

8. Aceptación de los Términos
Al continuar, declara que ha leído y acepta nuestros Términos y Servicios. Si no está de acuerdo,
debe cerrar la aplicación y abstenerse de usarla.

Gracias por utilizar CineDex.
</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

</resources>